熱狗火雞計劃最新力作-三行

班友真係痴線嫁,叫班義士做咕哩,仲要將來靠政府同地產商搵食
而重點係我要做三行我都去建造業訓練局啦,靠你班友?

熱狗做野就係咁無撚腦。

如果唔係熱狗做嘅話
熱狗就會咁講

最撚好笑係依d閪工使撚係幫咩

收咁撚多錢搞個講座

鄭錦滿啲麵包係咪走𨶙左數

人地唔好去工聯會 / 職訓局

整麵包要好早起身，
所以一定走數，
但怕被人屌。
就亂up叫人做三行，
就係第二階段
一路走來始終課金

一路走來始終課金

推人落火坑

不學無術屌你老母

等果班本土港獨真心膠永不超生, 共產黨真係絕撚到極致

其實義士應該考慮下剪髮、美容、餐飲呢d行業，都係手作業既專門技能，完全可以謀生，但係唔咁受地產佬同政府影響

租金

邊有義士肯join呀,唔驚畀鳳凰仔佢地清算咩
同埋做學徒walk-in都得,洗咩join你個plan

三行係最容易抽水嘅工作
你老味隨時收千一蚊一頭
再比班手足六百一個
呢次阿達發發

去學紮鐵人地俾錢你學仲同你搵埋工添添 洗撚益熱狗

聽完個TALK入行，使唔使奉獻3成人工架？

「唔咁受」呀，懶醒
咁講你掃地都受租金影響啦

依家外面真係好唔接受有案底既人咩？

講野唔好咁難聽
呢d係手續費

叫你去做髮型師, waiter租乜撚嘢金呀

判上判，講搵錢鳩達真係天才。